====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La participation , même limitée à ce petit nombre , n ' exclut pas de converser , terme avec lequel j ' ai davantage d ' affinité qu ' avec —
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

